[TG谷] 孤兒瘋人院

孤兒瘋人院
專收集一堆說話太瘋癲而被踢既孤兒，隨意傾談你既所思所想
* 可以討論政治,但希望大家和平討論

以下人士請勿內進:
- 對象: 希望係23歲式以上人士
- 搵食人士即踢
- 狗公麻煩走啦
- 娘娘行遠啲
****非常重要: 不接受非人類生物或BLUE OBJECTS